世界盃資格賽第一輪 捷克vs德國

依家0:1 有人睇?

買左0:3

德國唔係d正式野都係流流地